作為一個屯門友 經過今晚我想講......

物資鏈都唔識得排 得幾個手足同我自己搬嘢
前線經常性互屌 為on9原則爭執
推前防線淨set一邊 勸左幾次先有人同我推埋另一邊
淨係瘋狂掟狗屋玻璃 同放幾次火辛苦隔離消防
前線好冇經驗 哨兵放風極唔準
太多花生友打咭友 一大班mk仔mk妹 背心短裙得個口罩可以同我企到最前

以上都係前線既事實 同為屯門友既我係好灰心

但我依然會繼續撐屯門 因為呢個係我從小長大既地方

大家其實做得好好 be water級數有可能係全港第一（你可以話我地淆）完全達至不被捕

請大家唔好再分化 兼不斷進化 細佬妹請唔好貪靚上齊裝先行前 得閒禮拜六日出黎發多啲夢
要做前線多睇戰術po 了解多啲前線係要做乜嘢 你放錯風手騰腳震對成個活動好大影響 幾千人係你後面以我地馬首是瞻

最後 我愛屯門
光復香港 時代革命

發夢喺屯門前線
真心想講 預咗畀人屌分化

頭先大家明明傾咗一齊走
跟住啲人想撤嘅時候又有人唔郁 跟住屌人走
仲要態度極差 極差 極差
懇請各位巴打 如果真係唔想走
麻煩討論個陣就提出
唔好完咗先喺屌人
咁樣好黑人憎

仲有 有一個冇gear 口罩都冇嘅人突然出現
話佢啱啱到 叫大家唔好走
但到頭來 大家去晒前個陣佢又唔見咗
仲要喺到話自己食過好多催淚彈
又話革命要犧牲
咁點解大家去前個陣佢又要企後面
要留可以 唔好講一套做一套

發洩完畢
之後嘅發夢都會keep住去

光復香港
時代革命

個夢太真實 抽離唔到

真 好多人完全唔記得左咩叫各有各做

建議］ p牌正負評顯示

屯門朋友睇完post要實戰架
快啲學識
利申：屯門友

去到都諗緊點解冇物資鏈

岩嫁啦食多幾發啦
天水圍前幾日都係咁

仲要唔封巴士總站個位
係咁放車入

補多句 叫大家走個兩個 都係冇咩gear
而且冇見到佢地上前

發緊同一個夢 明明前線傾好左一齊走
喺啲人想走嗰陣有三條友乜gear都冇自稱係前線
其中一個肥仔眼罩都冇個係咁屌啲人喺到走
另一個着灰衫短褲嘅四眼仔就話呢場係革命 捉廿個都ok 又話一出催淚彈就撤 啲前線先再番轉頭
之後比人發現佢地一直企喺後面
到最後真係要撤嗰陣仲人講仲有機會想人留
我屌你老母啦呢三條友唔係英雄主義上腦就係鬼 大家小心呢啲撚屌

灰口罩同個肥仔擺明係frd,又鬼
有個長髮係後面捉返個灰口罩出前線,
但係俾幾個唔知原由嘅巴阻住

屌咁多位手足真係太過善良食屎啦你地三個鬼

似係前者 對住呢啲一定勞氣

鬼到仆街，裝備全新，然後講完屌完人留係後面

多謝後排，
我自己企前線都想走，
佢哋真係肯等到最後

四眼仔直頭冇gear
仲要唔係企到最前
屌你老母

屯門牛需要跟上進化既步伐
和理非真係太多太多
夢見前線唔識設防
手足竟然要係防線前面遠攻
好彩間狗屋無狗
如果唔係比條防線阻住無得走

屯門人